做過某間好好禮貌既雪糕店一年，你問我答

利申：已quit

手作😳

block 柒你個mk仔

學生妹

其實好多廿幾歲

一直想問點解請到既員工全部都咁好禮貌

因為係規矩黎 日日就好似機械人咁不停講果幾句野

見到毒撚會唔會笑鳩佢

有冇女ig睇下

其實啲雪糕質素高唔高 我次次經過都食

有冇請過偽娘

同事會 見過有毒撚想溝某同事 日日同一時間買雪糕 最後傳到成間鋪都知 日日笑

其實好一般 未爆衛生果單野之前啲雪糕好食啲 之後就落少左奶

以我所知冇

自己行埋去問啦

Pmed

回收左啲膠匙會點處理？

直接扔

係咪淨係請女人
好似無見過有男人返

手作d女真係好pure好true

你好好味

男仔去見工會照in
但你會無了期咁等通知

屌你 我鐘意日日食雪糕又得罪你地呀

鬼叫你日日借啲意摸人隻手咩

表面啫 唔好幻想得太美好

雪糕仲好味

之前康恰個staff 勁好禮貌勁正

果邊唔太熟 但感覺幾高質

有冇試過有靚仔溝你或你同事

幾錢一個鐘？
見過年紀最大嘅同事幾多歲？

冇 全部靚仔都係拖住女朋友黎買雪糕

有無限咩年齡？

覺唔覺得講個幾句野有d嘔心
本身有諗過去見
但因為太姣真係頂唔順

每間鋪唔同 我果陣就第一個月38/h 第二個月40/h
第三個月42/h 之後都係42 有機會扣返落38/h 聽聞我果間已經係最高人工

經理算唔算 有時都有落場 3x歲

冇 好等人用 所以你正正常常係女都請

我覺呀 直情恥辱play

點解最近少左幾隻味道？無咩選擇。

因為衛生署單野 可以自行google

聽閒係維記雪糕黎，真？

Shhhhhh

私底下係咪好淫?

利申: 屌過一件 技巧好正

見人見智啦

有咩最污穢

成日見啲女又後生又靚

係邊幾句野？
利申 冇買過

咩都污穢 小強橫行

係呀 好多都有男朋友

你只要經過間鋪頭都會聽到

你覺得邊隻味最好食？

平時冇食雪糕，
有冇人講下係邊間

簡單咁問
你會唔會食 ？

朱古力 同以前既奶抹茶

自己參透下

未返之前成日食 返左之後三個月一杯

邊間會乾淨啲

視乎邊間商場廁所乾淨

ixxxxxx?

XXXX

之前大腸幹菌超標單嘢，記到而家

年齡唔過三十唔係重點
重點係樣

我都記得呀 但仲係好好生意

真係正既得幾個

你呢

點睇 啲雪糕污糟過廁所板
啲人都仲去幫襯

雪榚來貨係邊？

我就中下啦

我都想知 可能想同女女傾計掛

上面好似有講

柴灣有個好pure

可唔可以去平機會告佢唔請男人？

佢有in 你呀

ok 立即落去食

唔得啦 佢就係驚俾人告所以in 埋男仔
之後可以用大把藉口話唔請

小心肚痾

目的唔係為左雪鳩

屌你比啲貼士啦

平時要講邊幾句

其實點解唔請男仔

我要盛讚你地啲態度，好過啲女僕cafe啲女僕
Pure又pure過人

好鐘意食綠茶雪糕 邊到入貨

樓主番開邊間，將軍澳，北區，港島定觀塘線

因為想聽個幾句對白，準備去食第一次

個位咁逼 行黎行去唔方便

做手作啲女好鐘意收兵

利申：我以前都做過

間野有見過冇食過 d女仔究竟會講d乜？

死mk

咩對白

新界 肥婆經理

因為男仔唔夠吸引

XXX店

其實私底下西面港女 我一收工就完全唔想笑

以前好好食 衛生署單野之後就落少左奶 冇咁好食

冇錯 眼見同事有成隊軍隊

好鐘意食荔枝味 價錢又唔係話貴

我藍色線，呢邊啲經理都幾靚女，又幾好人，有野一齊做

好耐之前有藍莓同水蜜桃

算唔算性別歧視

我呢邊勁多小圈子 經理超八婆 要刷鞋上位 唔滿意就逼你走 所以我先quit

唔算

要做啲咩 辛唔辛苦 係女就請？

好撚辛苦 因為我返旺鋪 日日收鋪忙過狗 你正正常常有禮貌識微笑就請

我知 係咪pxxxxx

係呀屌

有無人同我一樣，本身覺得佢雪糕唔差，但會因為佢既服務而唔想食 屌我比十幾蚊你咁好禮貌我真係唔好意思

利申：毒撚，以前拖女朋友先夠膽埋去買，分手之後無食過

其實對我地員工黎講真係冇乜野 講到麻目哂

P經理？定係s

以前都做左好耐 d同事好好 係人工太低又做到隻狗咁先唔做

P

我都覺 除左同女朋友一齊食。自己想食都廢事買，個感覺好奇怪

辛苦啦！我都有所聽聞

樓主受唔受溝？

Lm

點睇d瘋狂試食既人？

賣雪糕都要爭上位咁撚冇大志

冇所謂 試完唔買都吹你唔漲

多女人呀嘛 大把事非

咁都爭上位，我呢邊無咁多野

咁即係受啦

宜家仲有個個19笑容獎 時薪多兩三蚊

絲打都做緊？

以前請個啲高質啲 而家連肥婆都請

有好耐啦 日撚日形住有神秘客人 係月尾先hea啲